727單拖絲一齊去元朗行街

有興趣一齊去行街嘅絲就入黎啦，互相有個照應

push

推

巴打侵唔侵

康文署集團旗下元朗設施

切勿單拖，聚眾安全

sorry，絲打group

我想保護你地.

所以咪開group搵埋單拖絲一齊行街

萬事小心，戴頭盔，唔好著短褲

當然啦

入入下有巴都入埋黎
如果有單拖巴想join都可以入group